武漢肺炎大爆發後首項經濟數據 中國2月製造業PMI指數大跌至35.7遠遜預期！

佢地預期又幾高架喎

止唔止咁少

預期時 應該冇計肺炎 但35點幾 相比已經算高 因為成個2月 基本上停晒工 可能係假數黎

剪sir話 35 已經係假
25 先合理

好正常

佢做訪問
公司都要有員工填問卷
公司執左/無人返 都填唔到
無填既 全部當50

最後召集Yang ETF Short China 3x大軍

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

又做假？

冇可能復到7成工，何來35?

夠膽？死硬

唉...仲有35.7

歐美爆佢生產完咪又係無人買

沒事兒！可防可控！